我親眼目睹昨夜凌晨油麻地手足如何被割成為用完即棄的安全套

琴日 好彩發夢 好彩唔係真

琴日你有份係彌敦道發夢嘅 同我睇哂篇野先好出去

第一 唔該做人鏈傳物資 唔好霸撚哂條路
無gear 得個口罩，做和理非又好想幫手我明。但可唔可以企得咁逼，又霸撚哂成係路？
你地係咁話要漏空中間，叫條人鏈左右散開，我以為有救護車要入啦。
我屌哂你地老母，你地原來比條跑道人跑
中間仲要得一個人揸住一枝火魔狂跑
你知唔知你地係咁托闊條人鏈
逼到另一半全部有gear嘅無撚哂位啊！！！
你地又唔係諗住打，跑你地一定跑先
唔該你地條人鏈唔好再向橫擴闊
你唔係打，唔該比返啲起碼肯帶裝上裝嘅人先啦

解決方案：
1. 一人一個手位距離，見好逼唔該自己退出人鏈唔好做
2. 係要咁撚鐘意跑跑道我唔撚阻你但唔該唔好揸得一枝半枝係度跑，你地係咪無返過飲食業唔知人嘅手係可以有無限可能？
3.唔撚好係咁話要推闊空間啊你老母！
勇武唔撚洗位企咩推哂我地上行人路
到最後你跑係跑先
4.你係覺得自己唔怕死，夠膽上前線唔該你同備好裝備，唔撚好出到去先黎拎物資
驚就唔好去咁前 認清楚自己弱點

第二點 學習中嘅勇武驚被人拉唔該你退返後唔好塞係前面

琴日油麻地我上唔到去前面，主因係因為前面好撚逼。除左我上面講班人鏈塞左一大半路之外... 仲有勁多前線係我前面，全部齊裝，全部人膊頭貼膊頭咁逼。
我見前面咁逼都唔上，驚塞住最前走，基本上我已經係遠到連彈都無試過跌落我身邊。我肯撚定逼到100%連針都插唔入
退到油麻地之際，速龍突然內街殺出，全世界擰轉頭狂跑個下，我望住成隊火魔死哂係前面，成個心碎撚左。
跑到停左之後，我已經係咁叫啲人返轉頭救人，手足唔係condom啊，結果叫左兩分鐘先返左20%嘅人。

學習中嘅勇武 你要跑真係唔係問題
但可唔可以唔好掛住跑，係咪時間耐左唔記得咩叫齊上齊落啊？
可唔可以頂一頂叫佢地一齊走先跑啊唔好咁撚自私啊？
仲要明明我有職業可以上前幫手，但偏偏比你地塞住左，到我叫你地返轉頭個下，你地係咪驚？定係跑到遠到已經聽唔到手足係前面比曱甴打到慘叫？
我彈又幫唔到手滅，想上前又比你地塞住
，叫人返黎個下你地仲係唔敢行返前因為前面係速龍。無被捕嘅覺悟憑咩叫自己做勇武啊請問？

我印象中對上一次曱甴用呢個戰術成功係荃灣，我發誓都估唔到我會再見到呢個情況

我真係好心痛，我真心奉勸所有未搵到職業嘅勇武唔好企咁前，因為你地真係未準備好，唔係跑得快就可以做勇武，唔係有對手就代表你適合做人鏈
最後，琴日係現場聽到前線要人返去要你卻，再慢慢行返上前嘅人，諗諗自己係咪真係勇武

最後想多謝琴日幫我擔遮叫我唔好喊嗰位男手足，你無裝係身都為咗遮住我同安撫我同行到咁前。
同埋自己隊友係我崩潰嘅時候扣我頸逼我走，無言感激。

唔係割，但希望可以真正體現和勇真係不分，有事要跑唔該叫埋前線，唔好割佢地，好嗎？

十連

一

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

十一推

十二

只可以講唔好戀戰，正面無可能贏

十三

十四

成班垃圾 五個月仲係雞飛狗走式撒退

推

對速龍係一定唔可以咁走

十五

十六

十七

十八

十九

二十

二十一

二十二

二十三

二十四

二十五

二十六

二十七

二十八

二十九

三十

二一如二

二二如四

二三如六

二四如八

二五得一十

二六一十二

唔明第一點 企闊留跑道運大型物資 關逼前線去左右兩邊咩事
前線唔係係最前面？

推 一隊速龍有無得打？

二七一十四

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

打仗真係貴精不貴多

新一批儲下經，但真係要留返適當空間俾前線走...

夠鐘 叫你散水既

一秒就比你割啦

仲係到講經

冇大台冇指揮係咁
不完美可接受可改善

push

前線企爆 你見咁逼緊加唔會上前 因為驚阻住第一排逃亡
所以我企後左啲 但平時二三線都仲係勇武
琴日係二三線比人鏈逼走 將條路分左一半
比人鏈傳野
其實係成條人鏈要向後 唔洗上咁前
佢地無裝 根本承受唔到TG

多謝尋晚係油尖旺嘅各位

有 其實我強烈建議滅彈隊同火魔聯手
一個守一個攻作為單位

尋晚係焗住攻

正面對抗絕對唔係出路

轉返快閃應該會好好多

Agree

與其迫死一點

不如散開做有用嘅分工

仲有個個帶豬唔帶鏡 結果一彈又散 tg咋屌
速龍撲前就反打啦

佢出mp5 貨車衝先無得打姐

速龍無大車唔一定要走。。。雖然無大車佢唔會出黎

咁即係係要向後 唔係唔俾企闊啦

我想講，見到前後包抄果陣叫班手足走，但班手足戀戰到唔肯走，當時太子果邊人鏈和理非走左啦

標題可改善
但係內容真係要睇

有太多根本唔撚夠膽上前既人企曬上去
唔知係想威定點
一射tg啲狗都未郁已經跑走曬
啲真．前線真係比佢地累撚死

我明 所以我係到提出 希望多啲人睇到
琴日油麻地人踩人 唔淨係因為狗戰術 我地戰術都有問題

係，好sad

琴日好多和理非走出黎 我感激嘅
但真係退後小小 連最基本嘅裝都無
一推你都係要跑

真,講左咁耐
雖然話好多新勇武
但咁驚就真係唔好做勇武
害死人

幫你推多下

其實小人啲琴日可能仲好打啲

有啲位希望大家都要知道唔失得
好似裕華十字路口位
一失一條就會被夾
偏偏走個陣前線就通知唔切退
咁樣一死就會死好多人
另外加埋內街有鬼,變左夾死一堆

岩 琴日內街無哨 唔洗咁撚多人傳物資架其實

6月講撚到宜家

Push

Exact7ly琴日打漆南同油麻地都係咁 漆南啲偽勇帶口罩係到屌full gear行得咁後 就係你班偽勇霸住我地呢啲有職業既人 放tg又係第一個跑走 又唔諗下到時吸太多tg又要手足抬你番去 帶住個口罩上前面唔代表你勇 你只係霸住我地有裝既位

推
識玩火魔嘅買少見少架啦 要好好保護佢地啊⋯⋯
唔好再搞到佢地走唔撚到啊

唔好一見到狗就混亂

真 不停散佈恐慌 係咁嗌走
水炮唔洗開水都可以推走哂

同埋我唔覺得勇武開到聲要入返二三線 人轋和理非唔會唔俾你囉
現場大家溝通好d已做到

咁應該點

琴日油麻地成二三排全滅
唔係狗啲彈有幾勁
係好多和理非塞哂上前幫手
結果一落而逃就斷左前線

Btw 收到你意見 會改善

巴打 咁你又唔使講到咁絕
至少佢哋肯出嚟啦

大家真係要學習下

To學習中嘅勇武
咪撚一嚟就學掟磚火魔水魔
第一樣學咗救人先 你對峙嘅時候乜都唔做都好
有手足比狗咬你就要衝去救人
係要對住隻狗本死咁衝過去!!!做唔到救人第一步比你掟再多火魔都無用
見過太多頭也不回嘅撚樣比假象前線

我喊撚左出黎 就好似avengers啲人變左灰咁
係起碼至少2-30個火魔勇武無哂

和理非既真心..你一係企散d 一係就死去後面做人鏈...
利申:死左去後面..

做哨而家好危險，同前線一樣甚至更危險

琴晚人鏈企太前 同埋叫極企梳啲都係逼到仆街
希望大家改善下

想知點打
求意見

我行到十字路口見班狗退咗幾個街口去到天文台道，叫極都無人肯上返嚟十字路口form返front line

睇到都心酸

有新一批人咁拎豬咀行出黎
但比人一推就無諗過打返轉頭
有新一批和理非想行前幫手
但係最基本嘅準備都無

推推推

琴日有個女和理非聽到手足叫組人鏈傳野
佢以為係真係和理非人鏈罰企
之後佢就痴撚左線咁係到屌
傻撚左呀 而家組人鏈? 冇撚病呀
但係個個都知係要傳物資 得佢係到on99屌人

知道。我哋會改進。下次見！

送你一句無言感激

唔明，人鏈點會阻到你呀。人鏈可以好快咁幫你傳野上去，又唔阻你，你急既咪係中間跑囉。

前段係旺角無人鏈個陣，遊行咁款勁多人無位點比你跑呀

我覺得可以散多d人係內街同多d哨兵，咁就可以防止有速龍突襲

full gear嘅手足仲跑得快過剩帶口罩嘅手足

冇大台，只靠現場立即organise 好難即時溝通

要改善

屌琴日退個陣係咁叫啲人唔好跑慢慢行，後面有個手足大跑啊仲特登撞我一下，撞完1秒都無就開始叫停。
個時仲要未開波，幾隻狗落地就好似走難咁。
唔係想分化，但真係唔知想點。

push no more陣地

請自重 thx

永遠火魔法就扔地下，蓄龍沖嗰時就掉頭走

危險條毛，著件恤衫已經無人理你

利申：

agger

推, 基本上每次出黎都係咁

抗爭要搵到自己嘅位置同用處，唔係會幫倒忙

岩啊 我好撚委屈 有齊裝備 就係呢班人塞撚住我上唔到去 如果只係有裝備係身但係冇準備好做咩職業嘅不如都係唔好行咁前

831

琴日 成隊火魔 全滅

講聲sorry先，
雖然你篇野可能諗左好耐，但其實唔需要睇，因為而家我地係應該極力避免再打陣地戰，人鏈傳物資、勇武頂前線，係唔應該再出現。

唔好再打陣地

運動根本完左 大量前線被捉都叫 贏救得返 我屌你地老母

係無大台下千祈唔好打陣地戰.同樣道理我話比聽如果對家無指揮官係到指揮,見到一大型人推前都一定走.

要哨

冇比狗打 比狗殺 坐十年監既決心

真係唔好上前線做勇武

笑咗 咁你想點樣流水式入poly救人呀師兄

火魔掟地
速龍防暴衝就轉身跑
走到就屌和理非做咩走咁快
走唔到就賴和理非塞撚住
根本你前線大部分都係唔敢打

琴晚好撚多花生友 幫唔到手又行得好前
不如退去後面做下物資整理算
咁樣比起有咩事你即刻跑走更加幫到手

袋嘜裝都冇，唔串啲狗點會引到佢地咬你呀………
要有戰爭嘅心態，唔好一味驚驚驚，咩都唔使做啦

琴晚真係太多人
全部企到密一密

琴日龍尾喺太子，有幾波一堆人極速逃跑，真係要調節心理，可以急步行/慢跑，但個個逃命咁跑

我係和理非，學習緊淡定

驚就唔好去咁前 認清楚自己弱點

依個問題已經持續咗幾個月

難聽啲講 帶gear 佢哋只係為咗保護自己

而唔係打算同狗正面衝

兩三粒TG又走
無職業唔好上前比啲準備好嘅人得唔得

戰術失誤唔係割 唔係condom
亂軍心者死

真係唔該你地後面啲人唔好有咩事自己跑咗先

pp

唔係 係向後同時唔好推闊 如果你推闊係有其他原因我唔會反對
但如果只係因為要留返條跑道比中間一個人拎住一支野跑我就好唔贊成

係 呢個就係琴日我無辦法講嘅野

陣地狗

你講得岩,無覺悟就唔到上前線,
你未ready好就上前線會累死人,
見住有gear既對住粒TG一到就9秒9跑走,
打又唔敢打,只識跑,咁叫勇武?

推 有用
辛苦你

721

用武力打唔入，咁多人被打被捕
最多用遊繩or下水道幫，幫唔到冇計
自己衰on9死守

火魔扔出去就係法師最脆弱既時候
人散開 兩把遮保一個法師
最前排拎盾
滅煙開始要企前小小
前線成日大煙到冇視野
我發夢衝警杯我都係睇唔到野邊到有光就反方向走

中學畢業先學人打字啦

睇曬都唔知你講乜

好多人唔用腦 淨係識跟

企咁逼把撚咩

樓主我知你只係扮型吹到自己上前線
事實上係冷氣軍師琴晚無出街

警慌新武器策略

武器不對等，不建議陣地戰，
快閃RB

尋日我急步行 我同佢地講唔好跑得咁快 比FD係到屌柒我而家唔係玩

多謝手足講左我心聲

明你嬲咩
但係你講既野好多都唔岩

1.人鏈闊係因為要俾空間前線走, 企疏D留中間是常識
2.和理非企得前係想cover前線, 等佢地後面有人, 係大量帶晒gear既人係後方不斷屌D和理非叫佢地行前d, 依家你又要人退後?想點?

好撚agree 就算要走都唔該唔好背隻對住班狗走啦，沒人會背住敵人撤退架。好撚辛苦叫唔撚旭

你做得好好 有啲嘢冇得勉強 心態唔夠勁咪認
唔好充大頭鬼

對唔住，手足

仲有跑還跑 有條仆街係最撚人多最撚迫個時棄遮 把遮仲要好大把仲要係打開咗！阻撚曬條路！ 條路仲要好撚柒多磚，玻璃，水馬！
你係咪想人踩撚死阿屌你老母
好彩我身手敏捷執起收返再走咋！我係和理非都未驚撚到咁囉屌！

大聲公搵人指揮好緊要

就算着平民裝都一樣可能會俾人逗
我相信行得出嚟嘅人都係知道驚都要堅持嘅人

有幾複雜去organise。叫前面幾個人轋和理非 向後1212慢慢向後企疏 已經傳到去好後 同叫物資一樣原理。 反而磚陣就真係要留意
成條人轋都係磚 向後散果陣真係會kick到唔少人

我哋係咪遇到同一個男手足
多謝嗰位陪我到搵到朋友嘅男手足 好人一生平安

真心唔明有勇氣扔用火魔法但無勇氣向差佬施放魔法。
唔係割，但暫時為止前線九成九嘅嘅火魔都係扔空氣。大佬呀，成堆火魔係手但面對幾隻速龍就全線潰敗。你地近距離瘋狂扔我唔信班速龍仲夠膽衝。
淆底都唔好上前線，害死真勇武嘅手足

係呀又塞住啲位 如果中間嗰啲人用跑100米嘅速度攞一支樽去前線
咁其實只要人人都咁樣跑根本就唔使人鏈

認真，尋晚發夢見到啲人叫人鏈人鏈叫到聲都沙，都無人組條鏈幫手傳野。大佬你唔係企最全就搵野做下幫下手啦，一碌柱咁企係到前線就會贏？

第一次有種人多累事既感覺。

上得前線
心態係最重要

其實後面跑得慢又會比人話阻住前線走 跑得快又話唔理手足

我覺得其實主要問題係地下d rb 搞到全部手足行動好唔方便

但rb必需

割

我真係喊哂口啲人都係慢慢行上前

11 點前要走
地戰等被包抄

堅持
聖誕冇生意
新年冇生意
攬抄

害死老個批呢

講極都唔識帶口罩 手套 避鏡頭 企疏d 屌那星真係

勇武＝戰力高
戰力高=/=要有犧牲既覺悟
點解勇武就要預左被捕？勇武先係最唔應該被捕

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

全世界游擊

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

p

PUSH

甴近平

屌你前排總有幾個撚樣又唔撚係打又郁啲就大嗌後退，後面嗰啲梗係跑啦，講閪咩，成晚就一二一二，咁撚中意嗌一二一二去學堂同班狗練步操。。。唔好屌班擺明唔打又無gear既和理非，要屌就屌啲前排full gear嗌一二一二偽勇。

再發夢就直接叫人讓位啦
你都講新手啦 點識啲咩戰略啊
當下有咩唔啱 就出聲講
咁事實又係叫埋和理非都一齊出嚟
最後又覺得佢地阻頭阻勢

唔洗改善,因為唔撚好打陣地

建議

可能真係要有一個街口set條線同隔離手足講

唔怕食彈真係要頂既就再上前

想做back up 麻煩唔好再行前留位俾手足走

Sorry brother 😔

發夢見到廣華醫院對出個Rb set 得好柒， block 唔到登打士街轉出碧街果個位，俾速狗有位入到

Push..琴日太多和理塞左喺油麻地
應該兜路跑去尖咀幫手

戰術po 有用要推，仲有幾樣野希望大家和理非睇到

1. 企疏啲既時候對住前方退後
你背住左前面點知夠疏未？唔好成日要人叫「夠啦，停」先停，下下一無人叫停成班又繼續向後就真空左，跟住又叫人上前補番位，然後補位又唔記得左企疏啲又退過

2. 哨既pattern要注意
Tg報哨：
2145（時間） 20防暴（數量加種類）漆咸道南（地點）落地（做緊乜鳩）

時間+數量加種類+地點+做乜鳩

現場哨：
現場哨有2點好重要
A. 人數同方向
我知要咁趕時間數人頭好難，但唔好大叫有狗就算，下面少少參考：
「2籠1eu大概有接近50防暴，咁推算1籠20防暴左右，1衝就10個以下」
而報位既講清楚咩位置見到同佢地想做啲咩

B. 唔該哨唔係花生友，集中同冷靜思考
集中就係唔好有咩特別大聲就唔記得左自己要做既野，睇住自己既位，因為你唔知係咪夾擊定藍絲聲東擊西。仲有，有突發事時記住思考手足邊個位置最大可能被狗突擊，你早一步到位就有多啲機會救到手足

3. 保持警惕！
依樣野最撚緊要，千祈唔好放鬆，大家係warzone心情唔好太放鬆，你每個細微動作都幫到手，開遮又好，叫人行快啲又好，提手足邊個位有狗都好

打住咁多先，諗到再講

推佢老母！

屌 點解次次都要話人on9

啱，前線線喺前面打生打死，一跑無人檸頭睇返前線。

退到油麻地之際，速龍突然內街殺出
比人突襲 好難唔驚一驚 但係認同你要返去救人
另外講起速龍突襲 有人叫兜入內街夾住D狗黎打 點知一入內街行上一個街口 就比速龍後面包夾 時間有無咁岩
對唔住 個下好彩走得到 走個陣已經見到手足比人制服晒 我好彩係身邊走得到 但係已經驚到唔敢返轉頭 對唔住

偽前線有哂gear仲要跑得快過後勤
衝出嚟差啲撞死本身係你哋前面嘅人
其實只要一齊走就唔駛咁驚

唔割 但一定要改善
多人一齊跑嘅時候唔好跑得快過係你前面嘅人
你衝出嚟睇你唔到就會撞架喇

講左幾個月人鏈一個手位
多左既自覺出返黎

我都明和理非最能夠做既就係人鏈
但太密真係阻慢傳送

除左人鏈仲有好多野做
幫手管理條人鏈都好重要

都唔明d人不停叫人鏈向前行係jm9
明明已經好逼

見到呢個有用，幫推有用PO
【拒保全攻略】被捕之後，點決定要唔要接受保釋？

咁點做好？

係

推
發夢夢見金馬倫道又係咁

100萬和理非圍實九龍可能有5% 機會，正面係0%

聽日0600見

面對現實，長期抗爭，分工合作

仲有你班on9縮鳩jj要跑嗰陣可唔可以收遮

有建設性 推

海牙聯署需要共50萬聯署，截至只欠99,000個簽名

需要共50萬聯署，截至只欠99,000個簽名

====
【請即聯署】昨日練乙錚寫了一篇有關向海牙法庭仲裁投訴港警濫暴。早前已有向海牙的聯署，請大家再接再厲簽名並廣傳！向海牙常設仲裁法院Permanent Court of Arbitration(PCA)要求正式調查香港警察過度使用過份武力。

(聯署已於18/11/2019更新)

個下輸在左邊線崩左 比人突激

好多一pair一pair係前線食花生

我絕對係性別歧視， 絕大多數女性跑得慢又阻手阻腳， 好心搵人閘住女性遠離前線最少300米

經過今次 仲要打陣地戰嗎？

多謝你

香港人咁廢咁驚死 你想佢地點

包括我 對唔住

本身中間係預比FA同大型物資

真係要帶個腦出街

望住成隊火魔死哂係前面，成個心碎撚左。

大台真係緊要，情報不足，無人確保撤退路線，仲有d撚樣會放流料話有狗，以為無路走，行到落去先發現有手足係到

同埋好多人都唔願走，迫到去油麻地太子又打緊
明知比人包都唔走

好似屠龍咁快閃游擊先有效

作為一個和理非 冇咩資格講

但係希望如果你都係和理非

就要知自己可以承受到幾多

如果真係驚既就企後啲 搵定好退路

而你企得係前排既就要預下最壞情況係咩

比心理準備自己拉左會冇左啲咩

冇膽既做下路人哨兵 企係後排幫手整物資

不過始終冇最勇武果班係差少少

不過相信總有手足慢慢會進化上去

只要大家不割 同堅持

五大訴求 缺一不可

係 你講得岩 我廢柴

已經好努力已經無做冷氣軍師
無留係屋企嗌好嬲

其實要有共識

企疏啲
係咁叫人上前冇用㗎
班狗一推前面塞撚曬

PUSH

新手犯太多既錯

同埋發夢個陣夢到
學習中嘅勇武仲跑得快過啲和理非
求下你地Full Gear嘅話可唔可以唔好推開啲人咁向後跑
明明講好咗慢慢向後行

你究竟有冇上過前線 冇中間條跑道 冇快速support嘅火魔可以頂到咁耐？ 反而你地中後排更應該去內街發展 如果內街有防線速龍入到黎？唔該大家唔好再集中彌敦道主戰場 更應該係內街都要打要防線 咁先可以真係抗衡到 令到大量狗要出動

仲有內街唔好再排磚陣 好撚難退 寧願係打橫一排咁block 留返可移動嘅rb 比人打到退先block住

同意嘅幫推下！

其實上次灣仔都係咁
錯唔緊要
但係不停犯同一錯誤真係好傷
冇被捕既覺悟就唔好企咁前
同埋要救人啊

用石仔dum佢？

推 辛苦哂 respect!

理由？

收皮啦闊係要比人走 一出彈人鏈走撚左啦
你以為拍戲咩幫佢地護航啊
個啲無裝嘅九秒九跑走啦

如果我地人多
見到狗試下衝去打狗
唔好雞飛狗走
明明好多次我地人咁多
點解要走
衝去打狗啊

齊上齊落唔係單純一句口號
要做出嚟

Tst啲人鏈密到
我明大家想出力 但可以去做其他事 例如補物資 做哨

中間條線 試下諗做係留中線比前線退 咁你心理會平衡好多

琴晚啲哨去左邊呀

被被捕的覺悟點算係勇武

好

琴晚 發夢
最前 推到同狗15米 扔完
跑走
塞死
畜蟲沖出黎狂打
就係因為塞死跑都無得跑
成班 抱住一齊 企係到俾人打 反抗先走到
都全身傷

屌你老母 留中間俾人跑啊 屌你老母！

琴日其實好鬼...
明明我地贏硬

仲有無人做哨，由佐敦開始已經係咁，無計，始終呢班無經驗

101

同意最後一句

啲人on9架嘛 自己跑撚左20米就開始散步咁行

佢地話qe有狗唔肯去，我心諗正前方有大量狗你咪又係度

和里非真係終有一日會累撚死班前線

講到明前線未走公繼續跑就係我道出嘅野
唔係唔跑得 但可唔可以唔好扔低前線走左去

同意，闊到啲人都逼走埋散又散勁快

個個都想傳物資幫下手，但條鏈實在太多人，
3個人傳得曬既野，要10個人先傳完，咁會增加物資傳到前線既時間

講左好多次企疏D留位比前線
如果覺得人鏈太多人 又唔知做乜既人就去內街做哨
同埋好想問下點解成日見到full gear既人企得仲後過和理非成班行行企企冇野做?

和勇不分ma, 打仗不嬲都係貴精不貴多

721831101111

依度全部人都係冷氣軍師網上ff

概念有問題,點解勇武人地要比狗拉,傻架.有冇見做軍人預比人做戰俘,錯撚晒!!!

明明圍捕拉晒理工d勇武點解出面仲咁亂架

明報引消息：警方相信最激進勇武派都在校園內，會趁這機會「一網成擒」

勇武=前線 二線 三線 岩唔岩？
咁係踩當曱甴一推佢地最接近？
所以如果佢地無準備被捕嘅心
點行前點頂？係咪一有咩事好似後排頭也不回狂跑？

咁琴晚油麻地人踩人喎

Sad but true不過真係大量和理非，要理解

出去會比狗咬 我地連登仔女梗係醒醒目目涼住冷氣講下波 出去個啲都係baby kingdom同香討既

欣賞屌完又建議
好文要推，齊進步

和理非們 唔好再為左有參與感阻住條路

果度另一好處就係放國產tg班有錢佬會食撚哂

咁多人冇人睇哨係度鳩fing fing，隔空屌狗永遠最叻，跑起上黎永遠第一。

叫咗人睇定四面八方嘅巷仔街角，冇人理。

同埋琴晚成隊火魔俾記者影到實，係咁zoom in，伏擊唔到，下次做嘢唔該叫記者行埋側邊少少。

同埋玩咗成半年，依然係習慣唔回頭救手足。

勇武需勇氣，成長需勇氣

其實就算唔做勇武，
評估逃走路線，包抄危機，加固防線
都重有好多好多野要做
無名英雄救世界

無左右街走咪守少一個地方， 無內街有狗衝黎前後包抄

錯就錯左，最緊要檢討。我尋日都有睇live，好多人都想衝到入去poly嫁，但真係完全被火力壓制，一開槍就連續幾百槍射到你一步都行唔到，有新勇武係好事，但現實係宜家已經唔似六月咁仲比你對峙仲要比你埋到去掂到個盾咁近既距離佢，當時埋到去佢地亦都只係出棍同spray多。今日佢隔個街口見到你已經開槍，所以唔變模式係唔得

人多會亂，資訊要逐層逐層咁傳已經會有time lag,反應唔到最快情況尤其是多素人時time lag 更長
盡量諗worst scenarios rather than ideal case安全d

你屌中間讓路俾人跑 你又有冇諗過d物資係街尾放低就算
頭盔手套索帶到前線火魔都有人街尾跑上街頭
係咁叫手足放落人鏈度傳 冇人理我 有d仲屌鳩我
知你地火魔用得快 先叫中間讓小小路俾人送火魔上去
你估後面真係咁多紙皮箱同車仔咩？
你唔滿意既可以來後面屌 我只可以講
後面全和理非連人鏈都未識排 你地一退佢地就跑
叫都唔反來啊！咁你又想我點做？

［檢討+挑機］呢幾日行動非常失敗 產生“勇武無用論”
有本事睇哂同駁倒我Q&A
唔好一句三毛回避我！

首先，
為左救入面500個勇武手足，出面有一萬人入來，已經拘捕快2000人，個2000人會直接被火車送到一個神祕的地方，然後？
沒有然後，因為我唔知會點（聽蕭山講會送到新界一個收容所）
對唔住文長，我係想搵根本原因解開目前運動的瓶頸，但無助改善埋大既情況。

一開始有人期待有100萬人出黎，而家有無一兩萬人都成問題，點解會咁？
1. 因為成個性質變得好勇武，大多數和理非根本無法出手，甚至不知所措。（今日主線根本係攻城戰同守城戰）

對唔住，好多和理非真係參加唔到。
因為你唔驚死但正常人會，無人鐘意做烈士，上有高堂下有仔女，死了就什麼都沒有，更別說光復香港。

點解會咁？
因為警謊已經無底線，就算你影幾多黑警醜態都好，佢已經完全麻木，鏡頭前會照樣去做，而且會變本加厲，目前已經準備用真槍實彈對付你們了！

好，點解會咁？

以觀察五個月來淺見，原因係勇武一直毫無底線升級武力所造成，勇武令對方有無窮借口來提升武力！
造成汽油彈/弓箭/磚 vs 真槍實彈

直到最後，成班勇武被人用計困係埋大！

無啦，弓箭汽油彈vs真槍實彈，你已經無法再提升武力，對家一下將你包圍直接將軍，玩完？
不，現在圍點打援，理大手足只係誘餌，引援軍自投羅網。
結果出面手足拉得仲多過入面！兩日來3000人

話我講得難聽都好，已經拖累成個運動變成一場暴力抗爭被武力鎮壓的畫面，而你們的犠牲可能會變得毫無價值，因為對方整個行動竟然可以被合理化。即使在我們眼中係不合理。

第二 勇武無法爭取更多人支持
民主運動係爭取唔支持你既人支持你，而非害怕你。
呢幾日暴力升級到令人膽戰心驚的地步！試問如何爭取支持？
打爛野可以越來越多人支持？
咩概念黎嫁，勿忘初衷，對準訴求。

你仲敢話勇武有用？

再睇！今日竟然求和理非入黎救勇武，求三罷，求上前線？有無搞錯。

呢個係全民運動，係自發性，係唔需要求人！唔認同你，求佢就會認同你？
比你屌既人可以直接唔出，你根本強迫唔到，黑sell效果更慘，可憐根本無用！

港豬照樣返工，照樣表態唔割，佢無支持建制你已經要多謝佢。
要訴之於利益，你要向其他人解釋運動有何利益，才是有效！例如：免於恐懼的自由/民主自由政制的好處。

論和勇矛盾：
和理非當日求你唔好勇武，用非暴力公民抗命，你話兄弟爬山，各自努力？
而家有難就搵和理非救？

Ok，當無問題，和理非好好人今次照救，今日救一救少左兩千個手足，呢兩日理大事件加埋被捕三千個，仲可以支持幾耐？
不禁要問一問，因為救500個衝動的人，付出咁大代價值得嗎？

個人認為唔值（聽到有人屌我分化）
因為唔關政府事，勇武有好大責任。
係勇武擋子彈好辛苦，付出太多鮮血。
我非常尊敬！私了亦有阻隔作用。

但和理非唔係勇武工人，呼之則來，揮之則去。
好多人立場都係會搖擺，意志唔夠堅定！
所以保持道德高地，非常重要。

中大之後到理大，真係唔想再有第三次大圍捕。

最後呼籲大家支持非暴力公民抗命，放棄勇武抗爭方式！方式可參考［非暴力抗爭小冊子］繼續Be water!

同時支持停火14日到區選戰結束為止。

讓大家好好冷靜，思考下一步！
希望埋大和營救手足安全回家。

只要永不言敗，民主自由不死。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

手機排版，邏輯有點混亂，求幫推。

咁彌敦道好成功？

多一條路分散警力咁小學生道理都唔明？

香港人對你地唔住
我地以後唔陣地戰
只快閃爆紅黑鋪
快閃完即散，唔好留低對戰
只有咁樣先降低到傷亡

你叫啲情侶咪撚企係到阻住人先啦 仆街

原來有人同我一樣都睇到依個問題

應該係因為人鏈太多人兩邊都太迫 所以不斷輪迴俾人叫向太子方去行同向銅鑼灣方向行下次可能有人見到哩個情況就提提和理非人鏈們可以抽少少人出嚟做下其他位 咁人鏈可以保持返一個手位 e.g.街坊樣嘅幫手入內街做哨 幫手落雨擔遮 捕住tg哨兵台update手足...
不過大家都知尋晚真係有好多和理非肯企出嚟 有啲可能仲係第一次同戰火企咁近 佢地已經鼓起咗好大勇氣不過希望和理非又好 前線勇武/新勇武都可以吸取今次嘅教訓 大家嘅目的都係唔想再見到有手足再俾狗拉/有任何傷亡...

#兄弟爬山
#光復香港時代革命

你咁樣同佢地後面講既話大家就可以反屋企
前晚旺角你在場會睇到

和理非同勇武各自都要有覺悟
推

仲係油麻地既 你肯定係勇武？

火魔已經買少見少

要諗方法保單丁哨，唔想再有周同學事件出現

得罪講句 得口罩又鳩企無嘢做一有事就鳩跑個啲同移動rb無分別

尖東都差唔多

唔好再賴，香港人會送頭係因為心態而唔係因為be唔be water

因為你哋做唔倒萬箭齊飛

前排失守 中間條路暢通無阻 俾狗車直入
一落車就撳低晒

果度咁多乜會乜會， 有咩事即刻爬入去， 唔似彌敦道咁d大廈你入唔到

其實我都覺人鏈好撚on9
畫面上可能好睇嘅，但完全唔實用，不如揾一班帶gear揾車仔推仲好

Agger 冇被捕嘅覺悟就走上前真係分分鐘累死真勇武
同埋物資鏈都係真密到插針都插唔入

衰極咪入qe

up

雞飛狗走式撒退真係害撚死好多手足， 有啲連火魔都冇機會掟就畀人拉咗

Tui

滅火，物資，哨，其實每一個位都好重要

呢個真，發夢成日夢見D人連索帶同傘都要跑唔傳，我都唔撚明，條人鏈剩係識運磚？傳慢幾秒前面條防線係咪會即刻斷？我都唔明係跑果個點諗起碼火魔唔經人鏈係因為有機會驚係失手，浪費物資，同埋你要和理非突然傳火魔係好重心理壓力。

利申，發夢入面打機某一副本

琴晚警犬主力係哂油麻地，果條路超安全

曱近平

我同意出得黎既都係勇敢
但驚唔可恥，出得黎既一定要知驚，因為知驚至會諗到咩位有risk，大家至可以一齊度橋減低risk令所有人安全dd,少1個risk,所有人就更安全

好撚慘重....

走得甩個幾個前線喊到仆街

老實 勇武應該返去兩星期前咁
Hit and run
轉小隊型式 轉地下

推，加油手足！

彌敦道係好適合打巷戰， 但巷戰係三維立體包括高空， 得地面唔係巷戰係必輸

其實對速龍應該要試下打，因為埋身打我地人多未必輸

尋晚好多係街坊
點會識呢啲戰術呀

的確，唔勇就3~4人組隊做哨兵

唔好害手足，記住記住記住

火魔被捕=被自殺

紅磚壓頂

手足 今次真係咪撚害人D仔女啦

推到比多啲手足睇到
果晚真係差啲比後面班手足塞死哂起路口比狗捉

洗衣街？

琴日主戰場油麻地隔離就有條樓梯上去， 果度有路上山， 落山就係衛理道

太多和理非冇裝
一tg就散曬 group唔返
ps 喺佐敦差啲比自己友夾死 望住新樂大量手足因為企得太窄攬炒

正中

驚完要諗辦法，唔可以咩都唔做，但到依一刻仲係on99企係到撳電話，希望佢地可以反省下

認同但係都想補充番

尋日大把OL 得把遮無gear 都上到最前
其實我覺得佢地真心勇
只係打仗範圍咁大，大家睇到唔到畫面
而且好多時前線只係話「有速龍」，又無講幾多隻
前面向後退，咁後面啲人等係走啦
走得慢又驚搞到你哋俾人拉
走得快又話當你哋係condom

其實只係想講
雖然無大台，但係指令要再清晰啲

係啦!大家繼續互屌啦!頭家都就快散啦,好快就唔洗屌啦!!不如認真開個PO教下大家應該點做,唔識先會亂,知道點做起碼行前行後既人可以現場同其他少出黎既人講!

收到

旺角200手足 同佢死過 衝返轉頭

tui

2019都要完 仲未醒

有啲人唔係怕被捕 係想長做長有
其實都係要溝通 溝通 溝通

[事不過三]Be Water先係持續呢場運動既精粹 再係咁落去輸硬

有咩事就走上去京士柏， 進可攻退可守， 行車路又窄， 少少野已經可以set rb.

唔洗和理非， 一百勇武已經搞掂

又係呢種屌人post 有嘢可以好好地講

做法不完美，要改善。但樓主善意提醒(雖然係屌)係有道理

非戰時好有用既
叫一樣物資好快傳到黎
唔通下下前線要咩物資自己跑去後面嗌咩
利申：直播成日都係咁

其實最大問題係，班狗一輪大煙既功勢，好多中前線甚至總是已經不斷向後，我知大家都驚班狗衝前，得翻最前線個兩行喺度擋子彈同係到滅煙，咁我想問你作為前線都走得咁快嘅時候，你叫最前個一兩排點樣唔向後走？仲叫人去打？班狗已經唔止一次放大煙，再即刻沖出嚟，你唔好expect被孤立既頭兩排勇武可以打得贏佢地。

漆咸道南其實有幾次班狗已經可以衝前全滅頭兩排，好彩幾次都衝。

利申: 尋日發過夢係最前線，唔係真事

對唔住！我就係果啲上到前前地滅煙 但走又趕住走 好想做多啲野 但又冇膽

但係而家出親嚟都係打仗

有啲人係鳩企
叫極都唔做野又慢吞吞
屌黎無用，又hurt到人

又真係屌得好啱嘅

真勇武係要有覺悟先可以走到最前，未覺悟醒覺嘅企後啲🙏

前線之外仲要好多人做後援後防，各小路防禦突襲，呢啲次前線一樣都要full gear同有魔法，未ready硬碰嘅，可以考慮呢啲位置，所有backup嘅企鬆啲，同最前線保持一定距離，聽同睇前線情況同指示

另外真係要有前線通訊兵，要高位睇到戰況，即時嘅通訊會報情報去前線，每當TG落地唔好慌亂，前線聽通訊會報有無怪獸快攻，其實每次TG都煙霧瀰漫，怪獸仲驚過我哋!!!

唔可以再玩war game，走到最前掉低魔法就走! 魔法唔係亂掉㗎，魔法就係打怪獸嘅道具，佢唔係rb，唔好掉落地得唔得?

最後就係因為無大台，所以欠缺戰略，各小隊應該夾一夾分工合作🙏🙏🙏

光復香港唔會一時三刻就完結

簡單而言
企鬆啲
大家要有心理準備對狗
冇準備既係後

五大訴求 缺一不可
不分化 不割席

唔認同 有啲係真係臨唔夠人先補上
有乜問題呢？

一枝半枝有乜問題？咁本身就係得一支唔撚得？
好急嘅嘢梗係要跑去傳㗎啦！！
唔係就揮發哂
乜撚嘢無限可能？係未做過飲食業又點呢？你想表達啲乜？

有時前線唔係驚催淚彈（除左一啲新手）
而係無視野，睇唔清好危險
所以一定要退少少
亦都係咁
完全推唔到

解決方案如上

我想講物資人鏈係冇用

P牌表示認同！

快閃好嗎 成團去 其實作用不大...成堆人走果陣又係一個大問題...

提供左解決方法
講到明學習中勇武
有咩可以改善 你同我講

你都識講個個街口， 彌敦道咁多街口幾多勇武都唔夠， 實要分散哂

你都幾好笑， 話100 勇武彌敦道就可以搞掂水炮車， 但小小衛理道就會俾人包炒？

入口少即係難攻囉， 重要有醫院有豪宅有大量政府草地場， 攬炒又得， 走佬又得， 受傷求醫又得， 路又窄， 一出就係理工，水炮車入唔到， 小巴衝唔到， 係正大路企定定俾人幾架車同時高速撞埋黎反正覺得條路正？俾你去到裕華去到尖沙咀警署都有排未到理工， 當自己平時揸車去poly咩
彌敦道唔知行幾耐先到理工
香港女童軍總會對面就係理工

毛你個頭 就係危
有哨兵畀狗釘唔係第一日嘅事
你識喺嗰啲位哨 狗唔識？

同埋想補一句，真勇武係要有被捕既覺悟，但唔係要佢地去前排送死，你班人走晒，唔通你仲叫人哋衝前打，大家都知道無人數優勢根本就冇得打。

成日問點解唔衝又性，其實根本係和理非定偽勇好多都無準備好，未知點做，所以大家先跑。唔好再指責係邊一方嘅責任，大家各自做返好佢，做好自己本分就得啦。

冇大台根本就好難有共識同溝通得好，難聽D講有人俾人拉係在所難免

Off topic:屌完我心情有冇好番d
Btw,我覺得做哨既要有兩部電話，一部報料，一部長開同信過既人保持通話，落單出事都俾人知自己下落

唔割
全世界都要學習
齊上齊落

我尋晚係現場打狗 淨係救到幾個手足 好對唔住！

依個真
唔係帶個人出去就得
你冇心理準備冇個種意識冇覺悟
唔該就企到後一後/唔好出黎

全中 次次都係最後得返傘陣同盾兵做埋滅火既角色，然後逼住走

我覺得比較好係兩人一組，一個報哨一個睇水，一個人兩部電話難啲做嘢。不過好多手足都multi tasking嘅

齊上齊落，點都唔割！

呢個時候一眾火魔同中前線好重要，大家唔走就有得推

出得去要齊上齊阿

坦白講呀 平時有咁多人出黎既話 一係就集會 一係就遊行

之前一開打既話 和理非好快就散曬

今次我見到連和理非 後邊都幫手整火魔 得個口罩仔都企係到好耐唔走

真心要講聲多謝 不完美 要改善

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警

重要 幫推

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

琴晚一放工睇哂連登 post叫大家做好心理準備發夢打機睇攻略 多路推進

出發前我地係到傾 咁樣去poly 我地無大台 無統一指揮 打持久戰/ 陣地戰 大家會好洩底 同埋都知咁做一定好多位手足被捕 但係關乎今次活動走向同士氣 無得退

發夢睇到 油麻地彌敦道係好多手足 但企側邊同後面d人始終唔夠投入 係前面班人打到仆街 但陣地戰平路得火魔根本擊退唔到popo
睇得出幾次popo撤退都係引手足上跟住就夾擊又捉一批 幾次一見到有路口/ 暗街 都覺得會有速龍埋伏因為佢地一沖出來 實捉哂 但大家警覺性係極低 甚至乎有啲人專登行橫街 係去傾計食煙

跟住結果大家都明啦 所以真係唔好再打陣地戰
請求大家要明白

我見逼到咁 我都廢事上前
叫過唔好亂掟火魔冇人聽
叫極企鬆冇人聽
我同個frd燥到屌人我地個邊先鬆
見到對面線逼到咁都冇氣叫

人鏈有啲傳得好慢
跑上去仲快
麻煩大家下次叫傳快啲認真啲
有和理非仲慢慢傾計咁傳野

以後咪再陣地
救人都係咁話

有被捕嘅心都唔等於仲留喺到搏被捕
依家係hit and run 保留戰鬥力同個人先係重要

2人1組的話最ideal係有walkie,報完哨最好移動下唔好停留原位太耐，因為公海有滲透有危險，但如果特別情況真係要stay,就要自己識執生

義士

咁又唔好assume左戴豬嘴一定係勇武
真勇武一定會自己帶裝出黎唔洗到時拎，依家周街都係tg我地要做到全世界都戴豬嘴保護自己呀

麻煩汽油彈個樽口塞實D
否則一掟就漏火燒到前線手足
前線盾兵好幾次比火魔燒傷

黎明來到 要光復這香港

完了

冇人同佢講返

火魔最大作用係佢未dum出去個下
popo驚就唔敢衝
dum晒出去燒幾十秒就無

但老實講，好難做到係佢衝緊過黎個陣先dum
前線都會驚會怯
淨係dum 1-2個都未必夠
要一齊dum

唔好意思 哨兵係咪即係 睇條大街 有冇狗？
有就大嗌出黎？

你發緊夢姐 不過發夢時無被捕覺悟唔好做前線累人，好容易真勇錯判架...

已經想像到你下一次會講
「啲人系曬後面唔知做咩 驚就不如唔好出黎啦」
其實你咁樣同割冇分別
又話要人 人地出黎湊人數/盡幫
你又話人地唔識呢樣果樣
其實我見好多都係收工/三四十歲既人做人鏈 佢地係真係有心 既然你果刻都上唔到最前幫手 如果有咩唔滿意我建議你果時出聲講 都係阻你少少時間姐

企到密一密都唔係問題
你集體所有人調頭 面對住對手
佢地都怯La

但問題係
背向敵人
集體逃跑

個到太多條內街 但一定要搵條防線起晒rb
保障大家安全 走都唔洗咁驚
個陣班狗突然殺出嚟真係好驚慌其實

應該be water, set rb 即刻走去第二區啦

琴晚係人鏈中間接力跑係傳火魔喎 因為前面真係打緊個陣好急需要火魔 單靠物資鏈速度一定運唔切 已經有人推手推車運 但唔夠多同快 先決定係中間接力跑全衝傳火魔
利申 發夢跑咗好多轉
有咩可以改善大家溝通下

推學野

一出新手村已經係BOSS,真係要小心

大家可能唔鍾意俾人屌，但有啲說話真係要睇同思考，仲有檢討。

同埋物資鏈未必係塞住勇武 我反而覺得琴日好多full gear 偽勇武 佢地長期係格離玩手機 係佢地自己企埋一邊而唔係物資鏈阻街 琴日係咁話有gear一係上去 一係比再前邊班人 結果好多full gear照企側面同企到好撚後

講左幾撚多個月速龍真係最易打
唔好見人地成日黑衫黑褲跑得快就驚先得架
佢地都係人黎架喳
心態真係要突破呀

推！
真心唔好再鳩跔

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

全篇文我最like果句冇被捕既覺悟學咩人叫勇武

推
手足嚟

請解決閃光彈

無槍的真係算比較易，佢地一黎真係預埋身肉搏有訓練
佢地唔會怕同你白刃戰 然後唔拎槍係身
咁我地就有人數優勢，有小小勝算
有支槍係身，無論AR15/手槍定係防暴槍都好，根本無可能埋到身咁濟
除非成團人真係唔怕死不斷向前湧先有機會

我都係真心唔明點樣冇位企，可能我企嗰個位咁啱算鬆動（唔係引戰，但我純粹唔明點解阻到，下次可以做好啲）中間留空多啲位係因為有啲物資比較難傳，例如滅火桶好重一定要跑同接力，人鏈傳唔到，火魔就話有手套先好傳，用人鏈就好麻煩。同埋有時前面好急要某一種物資，一個人跑上去會快好多。跟住啲人跑又係咁撞，又有人踩單車，所以先愈企愈闊。

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

有一句講得好啱，無被捕嘅覺悟憑咩叫勇武

我哋唔係玩跑online啊各位手足，我出嚟係為咗幫手救人，唔係諗住係後場嘻嘻哈哈套光環，sorry手足，你話我仆街分化撚都要講一句

[無料唔好走上前]

成條路塞撚住走又走唔到，又無人夠膽上前救人，有事淨係識向後跑，向後跑救到人？仲話救poly，我望撚住隔離個手足比狗咬我都救佢唔到你知唔知我有幾撚嬲，我係嬲自己點解咁撚廢，就係我隔離咋我男人老狗真係好少喊，但係我尋晚真係喊到收唔到聲，各位手足，幫幫手，放膽去做，無人會唔驚比狗咬，我都好驚，但係無人上前我哋就真係玩完架啦

以上全部純粹發夢夢見

真 我都覺自己好廢

無架喇
冇大台冇將軍冇訓練, 你一定要預班和理非同偽勇武永遠係咁混亂
要搵D戰術係自己小隊係咁混亂既情況岩用

我諗起荃葵青果張圖
一隻狗捉住一個手足
其他人全部屎忽向住鏡頭果張

你究竟有無上過前線？
我而家提出嘅野係話人鏈唔係唔可以有但唔需要咁逼咁密
仲有一個人要跑道唔係問題但唔需要咁闊
有車過咪開無車過咪閂 停車場道閘都識啦
人腦會比佢蠢？

我而家叫人鏈退後啲就係我可以打返個二三線因為和理非根本打唔到呢個位你明唔明
無裝無心態準備咪退後 有講錯？
我地中後排？我唔係中後排sorry

乜野都你地你地 火魔盾手哨兵滅彈全部前線做？
分工會唔會係咁唔平衡？
哨兵根本和理非都做得 唔洗裝住兩粒粉紅先叫哨

真， 始終太大煙，睇唔到班狗，扔嘅時機嘅一定有出入，變相無威脅，改漆彈會唔會好啲。

係內街無rb
其實和理非係咪可以抽啲人set rb

我覺得一定要
就係內街無rb先會突然殺到出嚟

岩 琴日有見過 拎住非火魔物資跑 前面無叫
真心多左

我都喊到仆街 最撚心碎係無人返轉頭救人

應該一早散啦，be water

唔緊要 齊上齊落 唔好雞飛狗走就ok
大家手足互補長短

散晒入內街呀
諗住出返去再推
大家都想救poly

講琴晚黎講唔係事實
琴晚前線備裝好夠人 三番四次講叫啲人退後
前線好逼要企疏
我齊裝都費事逼上去
咁係咪證明左前面夠人唔好再逼上去啊？

係講緊效率問題 一枝會揮發等多幾枝都趕唔切？
叫人拎多少少先跑 明唔明？

唔係想出自想割去打呢篇
係想改善先出文

情侶們跑步要拖手都算， 仲要跑得唔快 ，又企得前 睇戲食花生唔係咁呀 出嚟做和理非企係到睇戲仲要阻住大家後退

可能我就係對面線
就黎逼到可以錫春袋

所以好多人未做好準備就出黎 其實真係唔夠

我警告你地班勇武留返條命
一係推一係退 唔好再沉迷陣地
唔好再話保護和理非做藉口
保護自己有力先再理其他人
求下你地珍惜自己條命！
香港人唔配你地咁高尚嘅情操呀！

exact7ly, 男又要威， 女就以為有男保護， 結果阻住其他人

無人講過博被捕

同埋我覺得係咪有必要起咁多磚做rb 琴日成個尖沙咀啲磚係由行人路鋪曬去馬路 但啲磚其實係limited resources 今次用完下次就會無 因為佢會鋪成屎唔會再鋪磚 如果長期抗爭既話啲磚要適量咁用
我見到好多後勤係因為無野做又想幫下手先係咁掘磚 但我建議如果磚夠既可以搵啲人去跑下物資 姐係前線急需要既物資 唔好慢慢傳 可以直接拎幾個上前線 如果體力唔夠就係中間收集急需物資 之後俾有體力既人一次過拎幾個跑去前線 如果可以以接力形式跑去傳應該會更好。

可以 就係多啲人跑
唔好跑黎跑去一兩個
一次拎多少少
提高效率

夢見彌敦道多人到

成幾千人，對幾百隻狗

如果全部人磚海火魔湧過去，全部狗同狗車都可以搶曬

重點係大家心態同裝備都要勇啲，今時今日豬咀係必需品

多謝鋼巴

多謝你唔割我地。 好多謝你…
我自己會搵個岩自己既職業幫手！
多謝你！！！！ T______T

冷氣軍師咪撚作故仔

人地有槍，你係磚火射程外已經被射中

你老母我冷氣軍師日日開post啦 尋日速龍係內街出拉左幾十個啊

你退佢都開槍嫁啦

人數十倍以上都唔衝不如去搞狗屋引狗啦

「嘩屌 好彩冇企咁前」

50步屌百步

我解釋一次
琴日：
一線
人 鏈 二線
人 鏈 三線
人 鏈 唔齊裝
人 鏈
人 鏈
人 鏈

正常情況：
一線
二線
三線
物資站/後勤/鹽水
人鏈
人鏈
人鏈

一部單車 一個人跑 需要一部救護車咁闊？
大家人腦黎架嘛 識判斷幾時推闊幾時收窄架嘛下話

仲有我琴日人鏈有傳火魔
人跑我無反對用跑道只係唔洗咁闊同埋可以拎多啲

因為真係太多人

琴日係個張相嘅20-30個 好撚悲憤

知道 會改善

人始終係怕狗
同埋對人不信任

Ok 會見機行事 唔會見死不救

有幾項我想講
第1 非必要唔好再打陣地
第2 未齊豬咀同眼罩唔好企最前 TG一射你唔會頂到
第3 所有人 一係跑 一係唔跑 唔好再一二一二慢慢退 最前線一定走唔到
第4 rb set 係人群中把撚？推前左就拆左中間個啲佢
第5戰術問題 第一排一定係盾兵 一排就夠 但要重防 同埋左手盾右手長矛 可攻可守 盾要擋到水炮車 否則唔好打 一定輸
第二 三排開始係攻擊 唔可以停 另外隨身要有一枝武器 長矛短鐵通各一
第4排滅火加補師 幫手點火魔 同 FA
歡迎討論 但一定要睇熟佢 自己定位 唔可以再送頭

同意

希望大家都唔好話搵唔到野做
我都係自己搵職業 無人逼 但唔甘心自己幫到少
咪搵個適合定位

發夢見到有堆得個口罩塞晒係前面，成日
無那那向後跑又唔講咩事，畜龍係內街衝
出嚟嗰陣又係一味跑

呢堆人去set fb 啦

比少少時間我去職業再培訓！

呢個正
和理非心態要升線，如果你係前面又冇野做就不如行番轉頭，唔好企係度望，冇野好望其實

辛苦你了手足

職業人士優先
有被捕嘅覺悟先好行前
錯誤嘅職業導向會累死手足架

仲有個好嚴重嘅問題，知唔知點解地下咁冼？

因為加左食油，所以下次唔好加食油啦，狗都未冼低手足已經冼低曬

食油唔係度度都可以加淨係喺RB前面先適合加

唔好屌，大家檢討

大家都係手足，檢討再改善就得

Agreeeee

我逼住企二/三線個陣 見到好幾班都係0裝嘅人
行到好前 心諗你之後實跑
結果我就無見過佢地了

真心講 做人鏈嗰班好撚on9
仲要佢地企得勁密
密到對手都打唔開

根本直情應該好似體育堂咁報數之後雙數嘅走

人鏈太多人傳嘢速度慢到pk

如果條路係夏慤道咁闊嘅話 條人鏈當然可以闊啲
但彌敦道咁窄 仲要中間斬開兩條行車線
仲要琴晚人咁多
人鏈突然闊開個陣 只係將旁邊手足越推越埋
因為根本冇位向前或向後
下次唔好再喺彌敦道搞條咁闊嘅人鏈
係要向後+唔好咁闊
人鏈佔嘅位置同功能係唔成正比

巴打你應該係發開口夢，同埋香港地邊有呢種恐龍

推，你成篇野明晒，不解釋太多

Lau Ming

屌 咁岩 我都係
仲要班零gear既人係咁叫有豬嘴嘅向前行
我心諗前面密撚到咁樣 點撚樣向前
條路又俾人鏈霸撚左半條
仲要係咁嗌闊啲闊啲 係用個書包迫埋黎
陣間無位俾前邊退後 害撚死埋班前線

仲要一人飲一支酒飲完keep樽見到回收箱先好棄
食煙嘅帶多個火機，火機細細個又借黎借去好易唔見
環保啲一人一條手巾仔抹汗

Pish

well said
大家真係要再多啲覺悟
香港人要再進步
勇武 和理非都要

進步才可以繼續好好抗爭
然後煲底相見

真話係唔好聽咖喇

唔好叫手足做垃圾
不過手足都要認真睇返樓主所講
好多人會因係你嘅一時未覺悟就被狗咬.....

路過見到光天化日大街大巷眾目睽睽閉路電視下做合成🤦🏼‍♂️

一夠人，有缺口，就要諗衝

最前線同人鏈和理非中間留四十米或其他距離咁樣？

所以我覺得人鏈係3線喇霸半條路係好大問題

癲 我會喝停佢

大家都要進步！

差唔多 但唔解釋係路口位
個斷點應該係街

*但唔應該

同意，下次會改善

有大聲提醒有老閉

但檢討左幾個月有冇改善過， 真話係難聽我地係底屌

"我係同佢一齊黎， 唔可以分開", "佢係我條女， 唔可以分開", "點解要我分開， 你係邊個"

對唔住
琴晚發同一個夢應該係你身邊

屌⋯⋯個啲偽勇武靜係識叫人做東做西
但自己得把口 最撚憎依啲
又唔係落手做 靜係得把口

發夢琴晚聽得最多係企鬆啲 但鬆完都一樣係咁逼囉

老實同你講，個下唔會救到

事關有成100隻防暴+幾十速龍沖

火魔內街出黎個下，後面已經走晒
我地出到黎大街全部都係狗，一個人都無
結果死晒

我就係你講個批，但我智取究極死好命先走到

我地要諗既已經唔係再同狗日日咁打咁推
因為已經係無可能推得贏 全民勇武都一尻樣
食過震撼彈同閃光彈既手足應該明我講咩

唔該大家想贏，要轉玩法，我地無咁多條命可以再死落去

接受現實啦
老實講成隊恐怖分子暗巷偷襲
冇心理準備下本能反應即刻走冇得怪

索性以後唔打陣地已經解決好多野啦
一係全部和理非做哨/掩護開花啦

之前我都有屌，因現場環境
對唔住

大家都係手足，而家係打緊仗
我地無得退

戰術推

你聽到我叫你返黎而你返返黎
呢句對唔住就唔洗講
否則 要講就應該係同被捕個班講

支持轉玩法
我真係有好努力叫佢地返黎 好好彩仲有人在生....

成批得2個走到 叫唔叫好彩

有時都要謙虛諗廢自己一階
自己無能力真係唔好企前....
女仔企前真係唔建議，寧願企下內街幫手哨下好過企主線。
要散要攻都驚撞到你地

人鏈好處係省力
和理非有幾多個可以跑100米?
夠跑100米都頂住做勇武先啦

我無諗過有任何人走到
我對眼望到係成堆黑衫由直立左平面
我以為全軍覆沒 死撚哂
其實係好彩 仲走到
巴打休息一排唔好打機住
好返再歸隊啦
唔急架

人鍊中至中後段太密，手都唔洗伸直已經可以傳到野

咁跑唔到 就再退後啲 唔好塞前面啦唔該

其實好多和理非都高估左自己既能力。都抗爭左幾個月..如果要上前/中，基本運動都要做下先啦。
或者玩多 d另類game,aoc,rb6,bf5
就會感受到呢隻online game點難玩法。

前線勇武就咁跑，唔會慢過快龜同慢龜。但其實好多和理非既4，5步先等於狗既1步。勇武就無路走等狗咬。
唔好再做part time抗爭。

試下搵高lv隊友決鬥下就知出面世界差賤遠。

我地近西洋菜南個邊 屌到冇氣

補物資
有時見到人鏈咁密真係....
大家行動之前可唔可以諗下成效
唔跑得 冇膽 > 去做和理非
物資鏈多人 又缺物資 > 物資兵/哨/工場工人

其實係太多人做物資鏈
實際上根本唔洗咁多人傳物質

幫推

⚠️⚠️⚠️#緊急聲援
今日(20號星期三) 超過200 人被控暴動 西九裁判法院提堂
時間：09：30
立場報道: 周一晚上有大批市民湧上油尖旺一帶營救被困示威者。消息人士向《立場新聞》指，有超過200人被控在佐敦彌敦道一帶參與暴動

推，tst班手足同樣情況

有用post得咁少回覆
推

真係有心幫既拎架車仔運
好過你百鳩幾人塞撚住條逃生路線啦

係，出過去既都明，大家有決心其實可以做好d

新一批，學習要先觀察，再實際
油麻地一戰，真係睇到好多新手

其實對面得好少狗，根本一班人唔驚嘅，同佢哋對沖，可能狗驚過你，佢哋調返轉跑

啲狗就係睇死你一班人都冇用，佢得幾隻狗就嚇到你調頭走

咁不如讓gear畀最前

帶gear係應該保護啲0裝嘅人同向前

跑得快過0裝嘅真係接受唔到

唔係割蓆嘅問題

#讀者投稿 #被捕支援

有好多手足被捕後都會送入醫院，但當中有部分係無落名登記
(Registered as NE9，Unknown name Unknown ID in AED)

意味住，被消失都無人知

現呼籲被捕人仕嘅親友去醫院，話收到消息仔女入左黎，但無帶身份證，講晒啲資料，逼詢問處既人搵case

被捕人士關注組有持續更新手足入院嘅情況:exclamation:(Poly嗰啲搵唔到嘅可以去廣華/屯門/將軍澳碰運氣)

仲未做到齊整退

咁其實即係話内街其實應該要守

唔推唔係人
手足
我 唔 會 退

5個月嚟一直發生緊
無撚改善過
有時D和你X仲要惡撚過你喝你走

我明呀 真係要改善

唔撚知邊D人嗌「有狗」
原來係2公里外有5隻
百人已經係撚咁走

見到你喊個陣好想一齊
但我做到自知自己做唔到救人..
行返轉頭已經極限

可能有人聽錯 「漏斗」變「有狗」

推
唔要豬隊友

唔係想分化 但想大家一齊改進

前日發夢夢見行人路個到有一大堆人企係到你望下我我又望下你咁 好似出黎真發夢咁 唔做人鏈 又唔做哨兵 就係企係到禁手機 一有人話要走就雞飛狗走 一停叫都叫唔到d人番黎 Anyway唔係想分化 係想提提你地 大家唔好唔記得要齊上齊落 你怕死好正常 大家都怕死 但希望你地唔好唔記得你出黎既目的！！唔理你目的係咩 我只係知我地有個共同目標就係救手足 如果你地唔做人鏈唔做哨兵 可摸耳幫幫手睇下內街 同樣既錯 錯一次就夠 唔好再錯第二次

做法不完美 但可接受 要改善

光復香港 時代革命
香港人 報仇

咁不如返屋企先啦佢地

推呀屌你老母

P牌幫推，屌得好，我哋唔可以割，但檢討戰術係應該

和理非都要全民豬嘴啦

唔該你哋睇完先好出去